連登第一屆「警察販毒標語大賽」正式開始！

請出招

緝毒販毒
黑警最熟

Take野，炒硬

販毒為本，精益求精

黑警2 : 小心門匙

香港警察
逢毒都拆

OT唔夠使，走粉冇閉翳

唔好踩到我隻手呀！！！

忠誠勇偽。毒品入肺

犯法就係犯法

販毒就係販毒

大麻係毒品？煙草係乜撚？

我販毒
我醒目

僭建打人黃賭毒
黑警遲早落地獄

忠誠勇毅，心繋毒品

緝毒，升官發財
販毒，冚家都發財

緝毒販毒
自給自足

朝早Breaking law，夜晚Breaking Bad

警察放工OT，兼職絕命毒師

忠誠勇毅，安非速遞

功德無量放生機

我毒故我在

個介紹人係佢中學時期既一條茂利

阿蛇走粉，質素一等

警黑一定親

你有型，我有型
黑警販毒最有型

向毒品說不 阿sir賣就得

冰茄曲香，服務為本

有無人幫手改個名 ?

商場唱歌係暴徒，警察走粉有前途

朝早Breaking law，夜晚Smoking Weed

可能訓斥完就唔使炒...

港警擔保 正版正貨

香港一向我大晒，我玩晒，走粉要高姿態

阿sir販毒唔駛你教

你有型 我有型 警察販毒最有型

返工打人過日晨
休班販毒好市民
送貨上門唔使騰
一齊take野勁精神

習近平新時代的反貪標準緝毒模式

忠誠勇毅兩公斤
道友叫好支持增

智叔好似係海關喎…

好仔唔當差，當差賣ice ice

我捉，我賣，我賺錢

你行，你企，你犯法

黑警吸毒
越吸越毒

呀蛇賣粉唔洗你教

呀sir跳灰唔洗你教!

阿蛇販毒，唔使入獄

一二三四 五六七八

忠誠勇毅
冰茄曲香

笑出聲

冰麻粉毒
心繫（黑）社會

吸得唔好嘥
充公毒品我來賣

阿蛇賣毒品，同事都有份